813機場 前線手足請入一入黎！

前線手足，我同大家一樣由609行到宜家
由跑物資到上前線 都係為左共同目標
五大訴求 雙普選

呢個post唔係要分化前線同和理非
只係經過今日 我有少少野想講
想比個少少既念比前線
純個人感受 不喜請屌

若果大家今日四點後選擇留低/留守
都會對今日既運動好失望。
因為當屬於和理非既回合都自願退場
試問前線仲點樣靠背後既和理非支持住。

今日現場流言四起 popo影都未見到
和理非已經走左一大半
佢地成日話要be water
Departure hall既情況 手足最清楚
你估tourists走哂 前線手足會唔知？

琴日大家既憤怒 促使大家岀黎
爭取訴求 討回公道
然後就快閃5個鐘
乜都冇爭取過
然後夜晚就話呢仗贏得好漂亮？？？
我地仲輸緊10比零呀

既然和理非冠冕堂皇話4點鐘已經成功癱瘓機場
達致hit and run 咁我地就等聽日既運動開始再判斷。
如無意外 聽日照樣會有三五毛會放工時間前係tg放風有危險 阻止收工既和理非入場
同埋等入緊去既和理非將消息散播岀去機場。
預料聽日人數冇今日咁多 唔會咁早達致癱瘓
我地可以睇下呢個時候 絕大部分和理非選擇癱瘓機場 定係各散東西 雞飛狗走。

呢一點好重要 既然佢地選擇以所謂安危為由 退出運動 換句話說 佢地根本唔想take仼何既risk 同泛民等收割毫無分別。

前線手足們，我地亦要停一停 諗一諗
究竟仲值唔值得為呢班所謂既和理非
冒着上前線食子彈 被補既風險。

抗爭猶如打仗 一鼓作氣 再而衰 三而竭
難得手上有一張好牌 可以作主導
而唔係選擇連續癱瘓機場2-3日
迫使政府低頭 而係用一個快閃方式
我感到非常失望

香港始終絕大多數由和理非組成
呢次機場運動亦由佢地做主軸
係機會比前線手足們思考 反思一次
之後既路要點樣行。

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下